話咁快，魚革已經係一年前既事

呢一年過得好快，魚革果晚，追左全晚live 新聞，好震撼